平時話64唔關我事班潔癖撚有咩想講？

見到周街都係人係咪好嬲好嬲

文宣日 小心便衣

嬲到上連登分化
爭取滿足感

咁你爭取到未

好多人呀仲